

\chapter{Napredno oblikovanje grafova} % Chapter title
\label{ch:napredno_oblikovanje_grafova} % For referencing the chapter elsewhere, use \autoref{ch:mathtest}

\section{Podgrafovi}

\index{gridspec}
\index{subplots}
\index{podgrafovi}
\index{subplots_adjust}

\lstinputlisting[language=Python, 
                 style=File,
                 caption={Primjer vizualizacije izolinija},
                 label=lst:subplots_01]
                 {gfx/NaprednoOblikovanjeGrafova/subplots_01.py}
                 
\begin{figure}[H]
 \centering
 \includegraphics[width=\textwidth]{gfx/NaprednoOblikovanjeGrafova/subplots_01.pdf}
 \caption{Primjer podgrafova \ref{lst:subplots_01}}
 \label{fig:subplots_01}
\end{figure}

\section{Kontrola osi}